失戀後沒有勇氣談戀愛

各位巴絲會唔會因為一次失戀，而失去勇氣再次談戀愛

好想同佢重新開始

我都會咁諗，佢有左新對像未？

推